雲加：季尾至傾續約未遲

阿仙奴領隊雲加坦言不急於跟兵工廠續約，刻下只會專心做好工作，季尾才認真考慮去留問題。

雲加（Arsene Wenger）跟阿仙奴之間的合約到今季後便屆滿，這名在位多年的法國名帥會否續效兵工廠，早已成為傳媒的關注焦點，然而，雲帥對此話題一直三緘其口，他日前再次對傳媒重申自己的立場。 雲加說：「是的，我一直說會在春天判斷，然後作出決定，球會同樣有選擇權，不是因為我在此已一段長時間就有任何特權，我們是同坐一條船的。」 被問到遲遲未作續約決定，會否影響了阿仙奴的長遠計劃時，雲加不表認同：「不會，我不這樣認為，不少領隊都會在合約結束前才續約，我之前亦曾發生，我有時會在3月或4月才簽一紙較長的合約，因此不認為那是一個問題，我在那裡工作也會工作至合約期的最後一天，這就是我可回流至任何地方工作的原因，因為人們對此很尊重。」

季尾炒撚左你條老鬼

永續爺爺

炒左你搵呀水教呀？ On9 到時仲柒過獌

唔炒佢，佢都要退休
柒係遲早既事

不了，雲爺爺永生

永續雲加

走啦仆街

爺我對阿仙奴既愛咁深
插住喉都繼續教水手卜廿

😒

永續雲爺爺

雲加好偉大，專心工作

又然一場

加到世界最高領隊人工啦

電叻

電另

獌有永續月巴
阿狗有永續雲爺爺

咪撚續約啦好嗎